<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anwendungens on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/anwendungen/</link>
    <description>Recent content in Anwendungens on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2017 14:50:49 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/anwendungen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>strassen tunnel</title>
      <link>http://localhost:1313/anwendungen/strassen-tunnel/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:50:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/anwendungen/strassen-tunnel/</guid>
      <description>STRASSEN UND TUNNEL STRASSENBELEUCHTUNG Die Straßenbeleuchtung ist der Bereich, wo Geräte zur Spannungsabsenkung zuerst eingesetzt wurden und die meiste Erfahrung über Jahrzehnte besteht.
Geräte von STILA ENERGY® betreiben tausende Beleuchtungsanlagen in Deutschland, Italien, Europa und der ganzen Welt in Straßen, auf Plätzen, Bahnhöfen, Flughäfen, Parkhäusern in Städten und Gemeinden und Industrieanlagen.
Kommunale Verwaltungen und Betreibergesellschaften sind heute gezwungen zu sparen, ohne den Service einschränken zu können. Energieeinsparung ist hierbei eine unverzichtbare Hilfe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>industrie logistik</title>
      <link>http://localhost:1313/anwendungen/industrie-logistik/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:50:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/anwendungen/industrie-logistik/</guid>
      <description>INDUSTRIE UND LOGISTIK Der Energieverbrauch für die Beleuchtungsanlagen ist nur ein Teil der für die Fertigung notwendigen Energie. Dennoch sind auch in dem Bereich der Industrieanlagen erhebliche Einsparungen bei der Beleuchtung möglich.
Werks-, Produktionshallen und Logistikbetriebe sind ganzjährig bis zu vier Schichten in Betrieb. Häufig werden die Beleuchtungsanlagen betrieben, ohne dass Personal anwesend wäre oder das natürliche Licht alleine ausreichen würde.
In industriellen Anlagen z.B. der Automobil-, Textil-, Eisen- und Stahl-Industrie u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>parkhaeuser einkaufszentren</title>
      <link>http://localhost:1313/anwendungen/parkhaeuser-einkaufszentren/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:50:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/anwendungen/parkhaeuser-einkaufszentren/</guid>
      <description>PARKHÄUSER UND EINKAUFSZENTREN Energieeinsparung ist ein Synonym für geringeren Verbrauch. Die Philosophie von STILA ENERGY® lautet seit jeher: „Bereits bestehende Beleuchtungssysteme so verändern, dass weniger Energie verbraucht wird“.
Parkhäuser und Tiefgaragen Aufgrund der zunehmenden Öffnungszeiten der Parkhäuser werden mittlerweile Betriebszeiten für die Beleuchtung „rund um die Uhr“ gefordert.
Dies setzt die Betreiber von Parkhäusern und Tiefgaragen stark unter Druck, da auf der anderen Seite Parkhausverordnungen und ADAC entsprechende Lichtwerte verlangen, die Belegung sich teilweise aber nur auf einen größeren Zeitkorridor verlagert.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>