<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Produkte-und-techniks on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/</link>
    <description>Recent content in Produkte-und-techniks on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2017 14:57:35 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/produkte-und-technik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>produkte</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/produkte/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:57:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/produkte/</guid>
      <description>STEUERGERÄTE ZUR SPANNUNGSSTABILISIERUNG STILA ENERGY® Serie MACH2000 und MACHROAD2000 (Spezialentwicklung für Tunnelbeleuchtungen) sind elektrische Mikroprozessor gesteuerte, elektromechanische Steuergeräte zur Stabilisierung, Regulierung und Absenkung der Spannung ohne bewegliche Roll- oder Schleifkontakte.
Seit den 1980er Jahren werden Geräte zur Spannungsabsenkung vor allem beim Betrieb von Straßenbeleuchtungsanlagen eingesetzt. Weiterentwicklungen von STILA ENERGY® erlauben den reibungslosen Einsatz seit Jahren auch bei Beleuchtungsanlagen in Einkaufszentren, Industrieanlagen und Einrichtungen des Dienstleistungssektors.
Im Allgemeinen werden sie auch als Lichtstrom- oder Spannungsregler bezeichnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>begriffe</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/begriffe/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:50:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/begriffe/</guid>
      <description>Lichttechnische Grundbegriffe Begriffe aus der Beleuchtungstechnik Lichtstrom, angegeben in Lumen [lm]: ist die gesamte messbare Lichtmenge der Lichtquelle in alle Richtungen abgegebene Strahlungsleistung, die vom menschlichen Auge wahrgenommen wird
Lichtstärke angegeben in Candela [cd]: ist das Maß für Intensität des in eine bestimmte definierte Richtung abgestrahlten Lichts
Leuchtdichte angegeben in Candela/m² [cd/m²]: ist das Maß für den Helligkeitseindruck einer leuchtenden oder einer beleuchteten Fläche, den eine Leuchtquelle dem Auge vermittelt</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>katalog</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/katalog/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:49:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/katalog/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>datenblatt</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/datenblatt/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:49:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/datenblatt/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>energieeffizienz</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/energieeffizienz/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:49:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/energieeffizienz/</guid>
      <description>ENERGIE-EFFIZIENZ in der Beleuchtungstechnik Bei Investitionen, gerade im Neubaubereich macht der Anteil der Beleuchtung vielleicht nur 10-20% der Gesamtsumme aus, bei den Betriebskosten sind es häufig weit über 50%!
Ein Lampensystem besteht aus Komponenten, wie Leuchtmittel, Vorschaltgerät und falls erforderlich einem Starter und einem Zündgerät. STILA-ENERGY® empfiehlt den Einsatz von elektronischen, anstatt Glimmstartern, mit einer 10-Jahresgarantie von der Firma M+R www.oekostart.de.
Die Richtlinie 2000/55/EG gab bisher Grenzen für die Systemleistung (Energie- oder Leistungsaufnahme Lampe mit Vorschaltgerät) und eine Einteilung der Vorschaltgeräte in EnergieEffizientklassenIndex (EEI) vor, was unten am Beispiel einer Leuchtstofflampe mit 58W dargestellt wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>technik</title>
      <link>http://localhost:1313/produkte-und-technik/technik/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 14:49:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/produkte-und-technik/technik/</guid>
      <description>STILA ENERGY®-MACH2000 high technology STILA ENERGY®-MACH2000 ist das schnellste auf dem Markt erhältliche elektronisch gesteuerte elektromechanische System zur Spannungsregelung und Spannungsstabilisierung; zudem ist es wartungsfrei.
Innovative und eigens für STILA ENERGY® entwickelte elektronische Stromkreise sind in der Lage, das einwandfreie Umschalten der Relais in nur 0,001 Sekunden (1ms.) zu überprüfen und Spannungsanpassungen binnen 15-30ms. vorzunehmen; hierdurch werden neue Bezugsstandards bei der Geschwindigkeit von Spannungsregulierung und Spannungsstabilisierung aufgestellt.
Viele Energiesparkonzepte rechnen mit Einsparpotentialen von 20% bis 50% nach erfolgter Umrüstung vorhandener Beleuchtungsanlagen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>