<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rund-ums-energiesparens on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/</link>
    <description>Recent content in Rund-ums-energiesparens on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jul 2017 16:06:16 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>klimaschutz</title>
      <link>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/klimaschutz/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 16:06:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/klimaschutz/</guid>
      <description>REDUKTION DER CO2 UND SO2 EMISSIONEN DAS GEHT UNS ALLE AN! Seit dem 19. Jahrhundert werden der Atmosphäre mehr Treibhausgase, wie Kohlendioxid (CO2) und Methangas zugeführt, als die biologischen Prozesse wieder entnehmen können.
Dadurch entsteht der künstliche „Treibhauseffekt“, eine Erwärmung der Erdatmosphäre durch die Sonneneinstrahlung, verbunden mit einer Erhöhung der globalen Durchschnittstemperatur.
Die Folge sind die Verschiebung der Vegetationszonen, Abschmelzen der Gletscher, Verschiebung der Regenfälle, Auftauen des Permafrost, Ansteigen des Meeresspiegels und die Zunahme von Stürmen und deren Intensität.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>verbauch und wartung</title>
      <link>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/sparen-mit-beleuchtung/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 16:05:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/sparen-mit-beleuchtung/</guid>
      <description>SPAREN MIT BELEUCHTUNG WIR BRINGEN LICHT IN DAS THEMA EINSPARUNGEN STILA ENERGY®-MACH2000 Systeme können mit allen Entladungslampen eingesetzt werden. Für jeden Lampentyp werden entsprechend der Netzspannung und den unterschiedlichen Mindestspannungswerten der Lampe verschieden hohe Einsparungen erzielt.
In der folgenden Tabelle sind die Mindestspannungswerte entsprechend der Lampentypen, die daraus resultierenden möglichen Einsparwerte und die Verlängerung der mittleren Lebensdauer der Leuchtmittel, im Vergleich zu den von den Leuchtmittel-Herstellern genannten Werten der mittleren Lebensdauer, aufgeführt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>verbauch und wartung</title>
      <link>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/verbauch-und-wartung/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 16:05:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/rund-ums-energiesparen/verbauch-und-wartung/</guid>
      <description>EINSPARUNGEN BEIM ENERGIEVERBRAUCH UND BEI DER WARTUNG KOSTENGÜNSTIG ABER SEHR EFFIZIENT! STILA ENERGY®-Einergieeinsparsysteme der Serie MACH2000 sind Steuergeräte zur Stabilisierung, Regulierung und Reduktion der Betriebsspannung von Beleuchtungsanlagen mit Gasentladungslampen und Leuchtstofflampen aller Art.
Durch die Stabilisierung und Regulierung der Versorgungsspannung der Beleuchtung wird die Leistungsaufnahme und damit der entsprechende Energieverbrauch reduziert und Energieeinsparungen von 25% bis über 50% erreicht.
Neben erheblichen Verringerungen des Energieverbrauchs beeinflusst die Regulierung der Versorgungsspannung der Lampen auch deren Lebensdauer positiv, da die Spannungsversorgung gleichmäßiger erfolgt und Spannungsschwankungen ausgeglichen werden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>