<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tageslichtsystems on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/</link>
    <description>Recent content in Tageslichtsystems on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2017 16:07:25 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/tageslichtsystem/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>kompetenzteam</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/kompetenzteam/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:07:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/kompetenzteam/</guid>
      <description>Das KOMPETENZTEAM Licht + Planung erstellt individuelle Beleuchtungskonzepte Ob gewerbliche, industrielle oder Bürobeleuchtung - unterschiedliche Anwendungen benötigen die jeweils optimal geeignete Beleuchtung. Ob mit Tageslicht oder Kunstlicht, die Kombination von beidem? Bis zu 80% des Energieverbrauchs gegenüber herkömmlicher Beleuchtung auf dem Stand der Technik lassen sich einsparen.
Das KOMPETENZTEAM Licht + Planung hat die optimale Lösung von Tageslicht-Systemen für die moderne Architektur, unübertroffen in der Lichtleistung - mit einer voll umfassenden Produktpalette und garantiert maximaler Tageslichtleistung für nordeuropäische Bedingungen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>installation</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/installation/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:07:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/installation/</guid>
      <description>Installation von Tageslicht-Systemen Die Tageslicht-Systeme können praktisch in jedes neue oder bestehende Gebäude installiert werden. Die einzige Voraussetzung ist eine Verbindung vom Dach zu den zu beleuchtenden Räumen.
Sowohl bei Neubauten, als auch bei größeren Sanierungsprojekten können Tageslicht-Systemein der Regel leicht durch die ohnehin involvierten Vor-Ort-Gewerke montiert werden.
Für Projekte, bei denen der Einbau von Tageslicht-Systemen der größte Teil der Arbeit ist, sind wir bei der Auswahl von geeigneten Handwerksbetrieben behilflich oder können die Montage mit eigenen Fachleuten vornehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>buroes</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/buroes/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:06:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/buroes/</guid>
      <description>ANWENDUNGEN in Büroräumen Eine der größten Herausforderungen der Industrie in den letzten Jahren ist die Reduzierung des Energieverbrauchs und die Steigerung der Energieeffizienz, also die Nutzung von Energie.
Die Aussicht auf immer weiter steigende Energiekosten, der Anstieg von Kohlendioxidemissionen und bevorstehende Gesetzesänderungen sind für viele Unternehmen der Motor, sich kritisch über die Notwendigkeiten und Möglichkeiten ihres Handelns zu informieren. Dabei sind neben den eigenen Produktionsprozessen die Beleuchtung, die Heizung und die Lüftung die wichtigsten Bereiche, in denen die Industrie ernsthafte Verringerungen des Energiebedarfs umsetzen kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>einzelhandel</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/einzelhandel/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:06:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/einzelhandel/</guid>
      <description>ANWENDUNGEN im Einzelhandel Eine Studie aus dem Jahr 1999 durch Heschong Mahone Group HMG (Skylighting and Retail Sales) untersuchte eine US-Handelskette mit 108 Filialen und berechnete, dass die Geschäfte die mit Tageslicht beleuchtet waren einen um 40% höheren Umsatz zu verzeichnen hatten, als jene, die ausschließlich mit künstlichem Licht beleuchtet wurden.
In einer zweiten Studie bei einem neuen &amp;ldquo;green store&amp;rdquo; von McDonalds ergab die Verwendung von Tageslichtsystemen einen reduzierten Energiebedarf von rund 24% gegenüber einer Standard-Filiale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>industrie</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/industrie/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:06:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/industrie/</guid>
      <description>ANWENDUNGEN in der Industrie Intelligente Gebäudetechnik und Beleuchtung, kombiniert mit modernen Tageslichtsystemen reduzieren tagsüber drastisch den Stromverbrauch bei Gewerbeimmobilien für Wirtschaft und Industrie.
Industriegebäude sind ideale Kandidaten für die natürliche Beleuchtung.
Je nach Alter und Art von Gebäuden und der elektrischer Beleuchtung lassen sich die Kosten und Emissionen für die Beleuchtung durch Einsatz von Tageslichtsystemen um 60-80% verringern.
Viele Kunden beobachten bei ihren Mitarbeitern positive Reaktion nach dem Einbau von Tageslichtsystemen und der Tätigkeiten bei natürlichem Licht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>beispiele</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/beispiele/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:06:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/anwendungen/beispiele/</guid>
      <description>ANWENDUNGEN für Tageslichtsysteme Internationale Studien belegen den positiven Einfluss durch Tageslicht am Arbeitsplatz auf den menschlichen Organismus. Steigende Motivation, höhere Leistungsfähigkeit und niedrigere Krankenstände sind die positiven Folgen. Tageslicht steigert das Wohlbefinden und Gesundheit, Farben werden natürlicher wahrgenommen, als mit künstlichem Licht.
Studenten, die während des Studiums Zugang zu natürlichem Licht haben, können durch ein erhöhtes Maß an Konzentration bessere Noten erzielen.
Traditionelle Fensteröffnungen und Dachfenster können keine gute, gleichmäßige Tageslicht-Beleuchtung garantieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>produkte</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/produkte/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:05:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/produkte/</guid>
      <description>TAGESLICHT für die umweltfreundliche Architektur Für die individuelle Gebäudesituation hat STILA ENERGY® das effizienteste Tageslicht-Produkt im Portfolio.
Das Tageslicht- System empfängt jeden Sonnenstrahl und auch diffuses Licht, aus jeder Himmelsrichtung und jeder Neigung, und lenkt diesen weiter in das Gebäude. Selbst bei bedecktem Himmel in Deutschland kann so die Betriebsdauer des elektrischen Lichtes enorm reduziert und somit durch Tageslicht-Systeme erhebliche Energiekosten und CO2-Emissionen eingespart werden.
Traditionelle Fensteröffnungen und Dachfenster können keine gute, gleichmäßige Tageslicht-Beleuchtung garantieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>im deutschen reichstag</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht-einfuehrung/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:03:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht-einfuehrung/</guid>
      <description>TAGESLICHT - Einführung Menschen lieben Tageslicht, unwissentlich und unterbewusst werden von der Sonne beschienene, also Aufenthaltsorte mit natürlichem Licht aufgesucht. Abgesehen davon gibt es andere Gründe, natürliches Tageslicht ins Gebäude zu holen.
Internationale Studien belegen den positiven Einfluss durch Tageslicht am Arbeitsplatz auf den menschlichen Organismus. Steigende Motivation, höhere Leistungsfähigkeit und niedrigere Krankenstände sind die positiven Folgen. Tageslicht steigert das Wohlbefinden und Gesundheit, Farben werden natürlicher wahrgenommen, als mit künstlichem Licht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>im deutschen reichstag</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht-im-deutschen-reichstag/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:03:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht-im-deutschen-reichstag/</guid>
      <description>TAGESLICHT – im deutschen Reichstag Der historische Bau des Reichstags von Paul Wallot aus dem Jahre 1894 wird seit 1999 als Sitz des gesamtdeutschen Parlaments nach dem Umbau durch den britischen Architekten Sir Norman Foster wieder genutzt.
Es wurde ein moderner Parlamentsbau geschaffen, der die Geschichte des Reichstagsgebäudes respektiert und zugleich die Umsetzung eines zukunftweisenden Energiekonzeptes realisiert. Das ehemalige Reichstagsgebäude wurde zu einem modernen Arbeitsparlament umgestaltet, das allen Anforderungen an neueste Kommunikations-, Büro- und Arbeitsplatztechnik entspricht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>im deutschen reichstag</title>
      <link>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2017 16:03:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/tageslichtsystem/tageslicht/</guid>
      <description>TAGESLICHT – die umweltfreundlichste Beleuchtung Eine der wichtigsten Herausforderungen der Industrie in den letzten Jahren ist die Reduzierung des Energieverbrauchs und die Steigerung der Energieeffizienz, also die Nutzung von Energie. Die Aussicht auf immer weiter steigende Energiekosten, der Anstieg von Kohlendioxidemissionen und bevorstehende Gesetzesänderungen sind für viele Unternehmen der Motor, sich kritisch über die Notwendigkeiten und Möglichkeiten ihres Handelns zu informieren. Dabei sind neben den eigenen Produktionsprozessen die Beleuchtung, die Heizung und die Lüftung die wichtigsten Bereiche, in denen die Industrie ernsthafte Verringerungen des Energiebedarfs umsetzen kann.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>